TWICE依條女(拙荊)CONCEPT FILM又幾型wo...

我嚇死咗.....

我奶她嘴邊粒墨

終於準時一次

警告你班佬咪撚再J我彩
佢係屬於我 今晚同佢做BB

我奶ing

型

是......

我做ing

TWICE world no.1

彩瑛正喔

彩瑛攞住把刀威脅我寫的

世界第一 就在今天 就在今天

這是事實

我心繫BP條命唔值錢彩瑛攞去啦

我地心繫TWICE

彩不了

是......但BP宇宙第一

我客觀 彩好型

TWICE宇宙第一 BP地球第一

Twice=top 但BP好twice少少

要她嗎

Twice=top BP=top OK

咪搞我阿妹